［極重要］ iPhone user一定要清紀錄！！！！！

Iphone會記低你出現過係咩地方，所以呢兩日有出去嘅人記得去清History，外國有Law enforcement authorities 會用呢個Location history去做你在場證據，唔知香港狗仔會唔會都咁玩，但都要識清history自保:
Settings > Privacy > Location Services > System Services (located at the bottom) > Frequent Locations > Significant Location> Clear History

另外提醒大家清Whatsapp入面有提及朋友行蹤嘅message

*大原則係提大家唔好係手機留不利自己或者在場朋友嘅Data

請廣傳

推

幫推

Push

on 99

Push push

推呀
唔好留位俾人入呀

唔比password, 冇人解到

仲有google timeline

on9

話知你話我戇鳩定冇賓周
做多一步保護自己！！
推

pish

Push thanks 巴打

Iphone:
Settings > Privacy > Location Services > System Services (碌到落底) > Frequent Locations > Significant Location> Clear History

Android機:
用chrome 上 > delete activity by > 揀返after June 8

push

推呀

再推

推呀
標題我唔應該淨係話iPhone user㗎
梳呀各位

中文係咩，我唔知撳邊度

iphone唔比pw佢解唔到鎖

唔見有
ios 12.0

Iphone冇喎

推!!!!

設定 > 私穩 > 定位服務 > 系統服務 > 重要位置 > 清除紀錄

咁連登呢

隱私，定位服務，系統服務(最底)，重要位置，del啦

iPhone 圖文並茂教學

最後碌到最底就會有清除紀錄啦

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

有呀，中定英呀？

你一日唔開鎖比警犬
佢一日都check唔到㗎喎
當然我都建議大家做咗先 以防萬一

有冇an機巴絲打可以整個圖文並茂教學
冇an機呀

香港依家好撚多白色恐慌

要靠連仔啦

所有做多好過咩都唔做
好似今日或者嚟緊嘅行動咁

依幾日冇開過gps完全冇紀錄

上面有圖，搵到了

有冇可能叫到連仔係幾日後將一切post 清一次

希望可以叫佢將6.9-6.x嘅post清吓啦

推
iPhone 有圖睇
An機睇#30

要所有post
唔止相關post

Pish

係 所以希望佢將上面提及嘅時間內所有post清

連仔點先見到

#30可以睇返
係An機嘅定位紀錄

等我哋嘅目標完成晒先再集氣召喚連仔啦

點解佢話我無法清除？

又岩

巴打係an or iphone ar?

有bugs岩岩彈左無法清除 但上一頁再入去就del哂

iphone

用iPhone 只要你部野唔好比人解到鎖就好安全了

最緊要係iOS 最新，no JB

Del到就好了

了解
用Iphone機所以唔多熟an機

唔就得密碼咁點？

可能hack iphone server摷啩
我都唔知呀 做得一步得一步啦

其實唔駛點驚 因為fbi都解唔到iphone 加上what in your iphone stay in your iphone 利申因為安全問題已經由s10plus轉返iphone

出發前可以off
但平時睇地圖or玩Pokemon go要開返

記得熄touch id face id

加咗少少野

Iphone會記低你出現過係咩地方，所以呢兩日有出去嘅人記得去清History，外國有Law enforcement authorities 會用呢個Location history去做你在場證據，唔知香港狗仔會唔會都咁玩，但都要識清history自保:
Settings > Privacy > Location Services > System Services (located at the bottom) > Frequent Locations > Significant Location> Clear History

另外提醒大家清Whatsapp入面有提及朋友行蹤嘅message

*大原則係提大家唔好係手機留不利自己或者在場朋友嘅Data

🚨Google Map
另外用Google map既朋友假如今日用過gps，都要去Google account 入面清返個timeline。Google係有記低你大約路線，所以一定要刪埋佢：

電腦版Google acct➡資料及個人化➡定位記錄➡管理活動➡搵返個日期刪咗佢➡最好deactivate個功能

理論上你仲可以fake gps

記得deactivate埋faceid同指紋
你唔知班狗係可以無理到咩程度

請廣傳🙏🏻

謝巴打補充

Iphone你唔比密碼佢吹你唔脹，fbi都解唔到既野，na機就自己諗

我都唔知班犬會唔會攞嚟做在場證據㗎
推咗先啦

同埋唔好再用數字密碼

推一推

OFF 左佢得唔得

我iPhone 得 location service > 定位服務 or 分享我的位置，無system service 既？

巴打有冇跟圖嘅方法試吓？都係唔得呀？

我聽日會試吓
因為我今日成日開住唔清楚

本身OFF

推
圖有iPhone 教學

佢傻仔解鎖姐

how about android

我好似一直都沒開過

Android機可以用chrome 上 > delete activity by > 揀返after June 8

見唔到個del制

iPhone 教學有圖
沖完涼再推

我可以開過family iCloud, 你地自己日日清機日日backup
有興趣tag 我

要再撳入去significant locations

咪係囉 你話唔記得pw咪得

而家唔係唔合作 係改完真係唔記得 有種自己拎去比apple 搞 冇人阻止佢

巴打有冇開過個定位用？

我本身寫住off既話係咪無事？

+1

巴打冇開過GPS點有紀錄

Significant location history 喺 end to end encrypt. 蘋果 read 你唔到，保障私隱記得 disable faceID / touchID 同埋刪機。

如果off住冇閂嘅話 可以開一開
開咗就會有呢度睇

然後跟返步驟可以睇到有冇record
冇就可以keep off la
因為我都唔清楚
答唔到你哋

iPhone入錯五次密碼會鎖機開唔返
如果警犬逼你解即刻入錯五次

Thx

你有辦法剷人地都有辦法還原啦

咁可能太難還原會放棄呢
利：唔識程式

An機

我有開呀 岩岩先搞番無開炸
但我iCloud 係無back up 野
所以係咪無紀錄

謝巴打

唔係呀 你要再開返 開返碌到最底就有㗎啦

Android 可以點？？？

想問下住金鐘點解決

巴打可以睇#30
圖就#193

謝謝你

巴打唔會係住夏愨道or立法會啩？

推
可以開圖睇㗎！！

iPhone 用chrome
右下角3粒點 設定 㩒自己個帳
活動控制項 刪咗啲資料
會有曬你開地圖 搵野啲資料

Ios11.4係咪唔洗理

呢位巴打好似受咗傷，有無人關心下佢

Push!!!
我睇到自己用地圖既資料

唔該晒巴打

11.4好似都有定位服務㗎！

有幾個friend係退嗰陣都跌左電話係夏愨道 點算好

推
可以開圖睇㗎！！
更多實用資料：
#193
#214

有冇去大台到落lost and found record先？！

應該冇 有冇details?但用find my iPhone 開左遺失模式

Sorry! 大台嗰gp唔記得咗唔安全 而家封咗
我建議你問吓你朋友有冇backup 有嘅話去蘋果到del咗部機啲資料佢 最安全
冇backup就去電訊商cut咗先 但係最好去咗蘋果到問吓cut咗會唔會用唔到find my iPhone 我都唔多清楚

有能力就直頭後備電話太空卡

Ok thanks巴打 大家繼續加油

加油呀 抖足精神 聽日再發個好夢！

我無開定位，所以無history
但個到影既相使唔使Del?

電話已取消touch id
同埋開著左錯10次密碼即洗資料功能

Backup喺電腦先吧
因為我見有巴絲打話報料包括圖,片,文嗰類去各大媒體
手機就盡量唔好有太多圖啦

如果一開始我熄咗個定位服務係咪冇事？

Pushhh

上面有巴打話冇開所以冇history
但我一直有開所以確認唔到

OK，唔該曬

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

Thx for share

最後一推！！
明天繼續

但我係Significant Location本身都係off

推！！！！

搵唔到

點解我無

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

有巴打話會冇history

熄咗touch id佢

巴打係咩機？

全世界無一個國家係有搜查令可以叫人解鎖手機

😮😮😮

［重要］如果IG有po個story即刻入嚟

咪臭係，以前連登教學 post完又post完又post完又post x2036 ，連保護自身利益嘅野都唔，知仲點上戰場一齊拍住抵抗呀

市民無責任解鎖自己電話